中國人欺凌香港人22年 支持 趕走佢地

中國人欺凌香港人22年 支持 趕走佢地

建議可以定埋接受審查，始終有d真中國人係企係我地呢邊

頭先睇個條影片我 心臟頂唔緊